我表哥佢今年考dse，今日放榜

佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後就入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

今晚出嚟食飯？

改少少畀啲尊重

潮文放喺學術台